<chapter id="credits">
	<title
>Créditos e licença</title>
	<para
>&partman; </para>
	<para
>Direitos autorais do programa 2008, 2009, 2010 Volker Lanz <email
>vl@fidra.de</email
> </para>
	<para
>Direitos autorais da documentação &copy; 2008, 2009, 2010 Volker Lanz. <email
>vl@fidra.de</email
> </para>

	<para
>Tradução de Luiz Fernando Ranghetti <email
>elchevive@opensuse.org</email
></para
> 
&underFDL; &underGPL; </chapter>
